係咪大部分人都覺得唔洗鍾意但都可以拍住拖先？

其實係咪好多人都係咁？ 可能你未係好鍾意一個人，但佢approach 你，而佢又係一個正正常常既人絲打們係咪就會接受一齊？
我自己唔係好接受到咁樣，
覺得如果唔係相處得耐了解得夠就唔應該談論鍾唔鍾意

試過有唔熟既人好有目的性咁approach
我絕對唔會考慮 甚至會覺得反感
因為其實佢想同我拍拖只係咁岩遇到我

22 still a0 其實我自己覺得無咩問題
好多野我都鍾意自己一個做
唔想/想象唔到有一個親密既人比我依賴
但又唔鍾意比人問state 時
話自己a0 然後人地好驚訝好似覺得你好奇怪咁
其實我只係太過愛自己

Hi天佑

樓主先係正常 唔洗擔心

Hi 你救火架？我捉殭屍架

雖然我唔介意 但想像下 如果自己30歲人地問
我管仲未拍過拖...應該都幾奇怪幾尷尬下

同樓主一樣
起碼要了解對方又鍾意先好一齊
唔係到頭來都係會分手 無謂啦

互相中意一齊我覺得ok 單方面就不了

我覺要先了解左一段時間先諗一齊
好快一齊我覺得好易散
同埋唔應該為拍拖而拍拖

唔好騎牛搵馬

我都有同樣諗法 身邊嘅人都會覺得我好奇怪 點解有個正常人追但唔接受
可能真係單身太耐已經唔慣依賴人

同樓主諗法一樣
所以都係a0

你既馬小玲未穿越番嚟啫，唔洗擔心

你想點洗?

吊 要求咁多做咩

同樓主一樣
所以到依家都係a0
幾時先遇到對的人

咁樣算要求咩？

拍拖，都係想搵一個自己鍾意既人，對自己好又愛你

你話有人有目的性approach你
咁佢係做左d咩先
你一開始已經先入為主對佢反感既話 咁好難識人姐
如果只係識朋友既行動 其實好正常姐

唔鍾意點解要一齊
又唔會開心過自己一個人

當你遇到真係自己鍾意嘅
而又可以同到佢一齊
嗰種快樂係 “棉花糖口中溶掉 得我明白那滋味”

希望你快啲遇到呢個人

個人奉行寧缺勿濫

一切都係緣份嘅安排
可能識咗冇耐未到好鍾意就一齊 慢慢會夾到
又或者你精挑細選 以為朋友相處得好
做情侶都會好開心 但到頭來又唔係嗰回事
唔係話要為拍拖而拍拖 但有機會 試下都冇壞
而且 唔試過 有時真係會唔知自己想要啲咩

拍拖又唔等於依賴既

你咁講係咪連朋友都唔需要？

講d flirts 既野算唔算？

互射唔洗愛
互吞先要

接受唔到同唔係好鐘意嘅人拍拖 仲要有親密接觸 所以空窗左一段長時間再拍拖 一直到遇到鐘意嘅人先一齊 冇後悔過中間拒絕過嘅人 相信咁對大家都好

以前唔係 所以拍散拖多
而家同樓主一樣諗法～所以仲係單身

好難拿捏最啱既時間，會擔心最後fdzone左，都唔知係咪應該有好感就一齊左先，再慢慢了解

我同你既諗法一樣, 後嚟問過幾個女仔, 佢地都話要拍拖先知鍾唔鍾意, 我就開始懷疑自己係錯

本身唔係成日動春心,
咪可以拍住先
你自己遲鈍, 人地可能當你玩緊佢搵第二個

如果好快就flirt就真係

我都係咁唸 本身唔熟佢突然approach你又關心你好似好odd有目的咁
但退後一步又唸可能對方都係想做個朋友 唔係有咩目的
所以好矛盾
btw佢點樣flirt你

但我係女仔
我真係接受唔到熟左無幾耐就中意
或者拍拍下會慢慢鐘意 呢個諗法
但我最近又係度諗其實咁係咪唔啱
係咪應該比個機會人比個機會自己
但我又真心覺得 如果你識左無耐就鐘意
其實果個唔一定係我
只係咁岩你遇到我

其實要兩個人都好深愛大家先一齊係好難，通常都係一方愛多啲，而另一方覺得佢唔討厭再一齊慢慢夾

其實試吓都無妨㗎啦，相處吓睇吓如何先囉

可能睇係感性行先定理性行先

理性行先應該就試下無彷既

其實我唔係好識拒絕人
一般唔係極度反感個啲我都可能會同佢拍拖
而呢樣野係先到先得

我份人好相處
所以唔太擔心話同人地相處唔到
最多話係興趣、價值觀唔夾所以俾人分手
但係我會俾個機會人地深入認識我
起碼佢可以係我身上學到野
帶到俾佢以後既另一半

你話要深入了解一個人先同佢一齊
但可以同你講，幾close既朋友都仲係朋友
而拍拖先有機會睇得清楚佢對外人隱藏既本性
所以有人會話愛情係一場冒險
因為你都要付出先睇得到呢個人岩唔岩你

而拍拖既過程你都會變
會學佢有興趣既野
會學習理解唔同人諗緊乜野
你依然係你，本質唔會變
會變既係你資歷豐富左、圓滑左、知掟左
所以我覺得要守住既底線係
對方人品唔好太差、不負責任，咁樣已經好夠

我同我男朋友一齊左一年之後 佢有次同我講佢其實一開始冇鐘意我

咁你同過幾多條EX扑過野

4個

接受唔到

你有無後[black]誨過？
講真我覺得我真係有d唔想唔適合拍拖 而且目前為止我都睇唔到拍拖既必要性係邊[/black]

我當年同初戀拍左4年拖，到分手嗰陣，我都係講比佢聽，其實我一開始對佢無咩野感覺。

好唔明負皮既人咩心態
最主要你自覺未有拍拖既衝動同需要
即係你都唔太恨拍拖

btw 你差個可以噠得著你既人
抱住開放既心 遲早都遇到

比較煩係女人30嗰關

題外話
試過有唔熟既人好有目的性咁approach
我絕對唔會考慮 甚至會覺得反感
因為其實佢想同我拍拖只係咁岩遇到我
呢段其實講出點解咁多人成日話溝唔到女 溝女好難
因為佢地approach 對象嗰陣太odd
為左追你想得到你先埋你身
冇乜交流過就話想追你
明明就係普通朋友 透過互相認識、交流
覺得感覺都唔錯 試下發展(搵多啲對方) 再大膽啲flirting、曖昧.....

你講得好岩！！

咁都會有一兩個覺得晒時間寧願無拍過
但都學到野既
起碼知啲人類真係個個都硬係有啲痴鳩線

除左頭一句我 之外
後面講既野都好buy
一齊左先可以深入認識一個人

但作為女仔 對住個無feel既 咀得落咩
無意challenge 但真係好R頭

不過幾勵志 女真係唔難溝 夠大膽去就得

岩啊 溝著我
又老又無頭髮又樣衰我都咀得落架痴撚線
我既存在就已經對日夜自卑、呻俾人收兵、溝唔到女既毒男係好勵志既事黎
真係唔好俾人知我現實世界係邊個

希望你係假膠

但每個人都有權去決定自己人生點過
我冇咩comments

但你都係快啲逃 冇溝到女既連登仔會圍鬧你賤過雞
臭過公廁

Agger 我地都係清泉黎